有冇去過D窮得黎 又多野睇又可以獨遊既國家

諗緊去摩洛哥 , 伊朗果D

武漢

土耳其
伊朗
克羅地亞
俄佬

中亞點睇 好似要去晒4個國家 分開去好唔抵咁

未去過 答唔到
d人話吉爾吉斯行山唔錯

就係與世隔絕咁 不過搵個識英文既guide應該貴到顛

約旦

中亞有5國